真係唔明馮文樂點解紅唔起

係人都知馮文樂扮聲專家 無論克勤校長定學友都扮到有9成似

殘酷一叮比賽片段

最近係youtube睇到馮文樂用自己把聲唱歌 發現真係世界級 講技巧 佢勝過好多依家所謂嘅歌手 但唔知係咪把聲唔夠特別所以紅唔起

馮文樂真聲

真係好希望香港人可以捧返啲真係有實力嘅歌手 而唔係一啲上台唱歌都唔夠氣嘅偽毒

唔係話呢條友響大陸搵夠真銀收左山喇咩

如果係真 證明香港都幾垃圾 所有紅唔起嘅artist返大陸都可以發達

一人群星獨力雜錦碟

的士陳

冇自己

仆街佢真聲我都覺係扮緊人
好似張敬軒

比我講到要開po

扮得咁似的確係好勁
但係唔代表會紅到
佢既表演你睇第一次會覺得好厲害
但如果要你睇第二次 第三次 好快會悶
要睇咁多次 你睇翻佢所扮既本尊好過
所以係香港唔會紅到 相反大陸太大 呢度表演完又可以去第二度

你覺得娛樂圈有實力就一定會紅到咩? 會唔會太天真